一人N個曖昧時行為對話

請出招
呢個甜蜜得黎但一切又係未知數嘅時期真係令人又愛又恨
好想聽下人地嘅故事

琴晚發夢夢見你

佢特登whatsapp你同你講？

咁都算

我嚟接你

你喺邊？

起身喇!

就你喇 我嚟揾你

乖喇 有咩就同我講

三萬蚊過夜 你條女雞黎嫁昨！
揸GTR你死咗啦

你黎搞串嗰party

就係呢啲日常慢慢令你依賴成習慣，一冇左就會好頹

你地班A0毒撚真係咩都唔識架喎

係邊 過黎接你
起身啦
訓未啊
有無掛著我

屌你老母

都係睇人嫁姐
毒撚日日咁同你講就會係煩同痴線變態嫁啦

例子:
你隻腳陣味好好聞
訓左未?我依家響你門口
我係腸仔你係麵包
可唔可以借對襪俾我著?
你有冇剃胳肋底毛?

你唔好掛住我喎

甜到好唔真實
仲會摸下我個頭 話 : 冇事嘛？唔開心？

曖昧咗成年幾了 唔知幾時完

係咪全部女仔都鍾意比人摸頭
利申鍾意
但同個曖昧對象曖昧咗2 3個月
暫時仲享受緊

：我 ：佢

我：食咗飯未呀
佢：未呀
我：咁耐都未係咪想同我食
佢：係呀你又知嘅

有冇咩男仔用嘅屈機說話,個女仔成日會講依d,但我唔識反撃ㄧ搞到好似比佢撚緊咁

反而想知曖昧緊真人講野會點樣曖昧法

次次都係whatsapp就曖昧 真人就普通傾計 最多flirt小小（但未到whatsapp程度）

我嘅version係間唔中兜口兜面問「有冇掛住我啊?」

HJ兩Q

ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTVWXYZ

瞹眛讓人受盡委屈，找不到相愛的證據

👦🏽早啲訓喇傻婆
👧🏼知道喇傻佬

我係絲打 淨係鍾意俾佢摸頭
同佢出街永遠佢都係過來近我嘅地方
我想食乜就食乜 會夾餸俾我 帶路呢啲唔使講

喺佢身邊感覺自己好似殘廢 乜都幫我處理好哂
但平時自己係carry其他人嗰個

但只係曖昧 冇可能一齊

我：可以黎呀 但得我一個咋喎
佢：有你就夠啦

我屋企人過左身
佢：有咩就同我講啦 im here

佢：我下年會打 你到時黎睇啦

點會估到依家同依個人變成咁 而佢係我心中都再唔重要了

你喜歡孔子嗎﹖

好耐無聽過
好想有人同我講

做唔做愛

平時出街有咩曖昧野/言語flirt

人哋咁做/人哋咁叫我 我會嬲
但係你可以

你真係好傻呀 我唔想你再俾人呃

哎呀我認得你

絲打幾時出pool

屌，不如你地都分享下

聽落好正

屌

依句真係曖昧先會講

乖啦唔好扭計

喺大group度講：x我個名)係我架

不過無一齊

我係你肚入面條蟲

無，
次次都直接表白，收左皮

呢啲係講笑定真心講真係估唔到

冇呢個勇氣直接表白，要俾啲感情醞釀下睇下有冇機先

情人節約我出黎睇戲
出到黎請我食朱古力

最後佢疏遠左我
最後我決定忘記佢

瞓未啊？
你瞓我咪瞓

帶佢行海旁
佢話太遠睇唔到遠景
佢戴起自己副眼鏡睇完話好靚
問佢借副眼鏡黎睇下係咪真係咁靚
戴上眼望出去，話：又真係幾靚
之後再望返住佢對眼講：原來呢度仲靚

叫我拎我部電話比佢玩
原來佢係set埋佢指紋record落我部電話度

我即刻心心眼

俾部電話你set就sweet姐

個陣同而加男朋友曖昧嘅時候佢做過exactly一樣嘅野

可惜我同佢表白後就fail
依家已經冇聯絡
但係我電話仲有佢既指紋記錄

即係player?

好仔黎既
佢只係習慣對個個人都好

早晨

一齊訓教
摸頭頭+咀醒我

點解會心心眼...
姐係等於佢可以開你電話睇

「我開始掛住你」

你睇吓我對你幾好!

因為你咋

咁你有無掛住我先？
說話前後加傻妹傻婆
你凍啊？你要唔要我條頸巾？
都係你最好！

女兵 開始唔再服役

掛住你

我唔敢睇恐怖片....
有我你怕咩
夜晚訓唔著點算
我陪你zzz

諗返起簡直 想死

我想聽人地嘅故事

講下點樣退役

我打人？我幫你打飛機添呀！

屌佢老母

Set對方電話做密碼

不過我地係兩個世界嘅人 我知道

睇到啲曖昧對話好暖又傷心

我：有無好男仔介紹？
佢：我淨係諗起一個（send咗自己fb既screen shot俾我)

佢：其實你d脾氣都唔係好多人頂到
我：最好以後都係你頂啦
其實我唔記得有講過，係佢後尾講返起

睇到我想死

有個差唔多

佢：車！仲想介紹男仔你識添
我：車！洗你介紹
佢：我介紹自己咋

諗起都覺得好sweet

入黎取下暖

黎，姐姐攬你

冇人同我曖昧呀

喂 我掛住你
你係我嘅野無人可以搶走

我：你都唔錫我嘅
佢：錫 錫你錫到燶

呢個根本係戀人日常對話

我點會蝦我隻豬仔定你係貓仔黎架 （摸住頭

好撚肉麻

係咪唔開心？
話我知/同我講

毒撚睇呢個post 受到一千點傷害

我都係
我知道

但無一齊
覺得自己係兵

屌，點解女人要收兵

如果個男仔成日wts對話會話個女仔傻瓜呢？
係覺得佢真傻定有好感 求解答

如果三十歲前無人要你，我娶你

我有男朋友喇

取暖

個個都取暖，係咪要開個tg gp圍爐

讚佢係個肯捱M記既女仔

毒撚眼中 女搵佢講野就係曖昧啦 難得有女搵 講一句都開心死

有撚用咩最後咪又係衰左

含啦 八婆

lm學野

毒撚lm自殘

岩岩終於等到佢短Call左我一陣
匆匆又要Cut線了

No U?

咁好，會同你傾電話

我：不如我比埋我張戲飛你
佢：點解阿？
我；因為用黎提醒你下次約我睇第二套戲

搞到我諗返起中學既回憶

佢話我係佢識既人裡面最好（當時我唔知係好人卡）

我同佢講佢馬尾靚啲佢第二日返學就札左

一齊補習一齊放學（住好近

最後表白都係衰左 佢依家仲單身

左上： 要一直喺埋一齊 你冇拒絕嘅權利
右上： 傻瓜 傻豬 鐘意你
左下 : 好想見你
右下 : 唔得 佢係我架

Miss u

見面就攬實佢 佢都會攬番實我同摸我個頭
有時背住佢 就會從後抱我

嘩

好記得當初曖昧時同佢講親野都勁怕醜個樣

屌 已經拍緊拖唔係曖昧
自膠 無睇清楚

未一齊個陣成日等我放學 凍個陣又比件冷衫我
勁鍾意索佢浸味

琴晚夢見你同女仔玩得好埋
30歲我未嫁人 你會唔會取我

我： 返嚟香港未？
佢： 你掛住我呀？☻
我： 係呀，咁洗唔洗你批准🙄
佢： 要☻

不過自己知咩事
我知道我哋永遠都唔會一齊

我：你覺得我個頭應該點剪好？
佢：(韓星相)我鍾意呢種
我：我啲頭髮唔夠長喎...
佢：你直頭冇添
我：我驚剪完之後你會鍾意我咋
佢：剪唔剪都鍾意架啦

利申：佢有男朋友....

其實我係咪兵？

唉 我同佢都經常見面.... 咪又係翻不過的牆

屌，隔住個芒我都心痛左一下
i know that feel

有人不?

負心漢
我連佢果陣個表情都仲好記得

小懶豬 仲未起(身)啊?
屌 嗰陣佢同佢女朋友啱啱分手幾日

我想日日訓醒都見到你wts我

小懶豬
起撚哂雞皮

女: 係邊呀？
男: 係你個心入面呀
(冇覆)
男: 唔覆我
女: 唔知點覆呀嘛
男: 算啦咁 唔好覆我啦
女: 喂呀 唔好啦
男: 咁你想點覆我？
女: 係呀 俾你個傻嘅入咗黎呀

省略emoji

學到野

以前無啦啦凌晨兩點幾搵我 叫我on msn 同我傾剪咩髮型好

d女比你溝曬啦

要訓覺，不了

我想砌你

你同我走

唔好走啦

佢：下次同你出街可唔可以拖住你
我：唔可以

但其實佢拖落黎我都唔會鬆開佢隻手
之後佢就拖左第條女

抵你死啦

有日中午食雪糕
成個嘴都係朱古力雪糕
：好想錫落去添
： ？

𨳒 過就算

你地not gay

有次佢病咗 咁啱我食緊粥 我影咗張相俾佢
我：拿 俾你食喇
佢：我病咗 你餵我喇

你著咗我對西瓜

我地一齊打同一隻手機game
我：我第一次打呢關
佢：有我在 沒意外

佢: 我想染髮 染紅色
我: 唔好啦 好樣衰 你染咗之後唔好同我講嘢
佢: 喂呀 唔准唔同我講嘢
咁你想我染咩色
我: 正常少少啦
佢: 咁淺啡色囉 你批唔批准先

我買左件好性簡嘅泳衣呀

係咪真係咁多絲打呀

我係世界級男友

點世界級法？詳細plz

你做我女朋友咪知details

all in la diu

佢叫我個名+bb

佢讀U 好似sem尾考試

我:我呢兩日都返工啊 好悶啊...
佢:咁我不如去你返工到搵你?我又可以溫書又可以陪住你

之後聖誕

佢:我聖誕沒人約 (其實我知佢有,佢家姐有講)
我:咁你想點? (扮無知)
佢:想...約你啊傻佬

兩年前既聖誕了...

呢d女送俾你都唔好要
玩吓好喇，唔好認真，記住他朝君體也相同

想攬住你訓 然後錫你
可唔可以唔好走
好想咬你

送佢返屋企
明明自己屋企就係學校格離
：你屋企唔係係附近姐咩 做咩行咁遠
：um... 因為我唔想返屋企住囉
：下，點解？
：（想講陪佢，但講唔出口） er... 想順路行下呢個商場

只要係靚仔 講咩都變曖昧

睇到心酸

佢：我係咪可以盡情依賴你
我：只要你肯既話

我同佢攤左牌 不過佢怕太快一齊 驚未了解清楚
所以而家曖昧緊

：我係你專屬架嘛

：因為你衰
：衰在太縱你

：想放工放假就見到你

：我好需要你架xx (佢幫我改既名)

：你陣味好好聞

岩岩一齊
：救命啊我身邊多左個好可愛既女人❤️❤️❤️

：你既出現令我知道我為左咩而番工

而家
：屌你啦

「要跟實我呀 知唔知？乖乖女 」

你失蹤左 我仲點跟

hello

「聽日早場睇9:30 ok?」

『做乜咁早？你下晝有野做？ 』

「唔係，想見你耐d」

屌

送你番去好無
瘦到咁 心痛

岩啊 難忘的因你太念念才難忘

bff ready！

🐷

撘扶手電梯個陣佢前我後
佢問 隔離個2個女仔你簡左定右？
我話 又係到𥄫女
佢話 我簡我後面嗰個
即刻😍😍😍

問佢有無環遊過世界 之後圍著佢繞一圈 同佢講你就係我嘅世界

算

問佢同我去個地方
然後佢話同你去百幾萬次都得

我唔鍾意你剪呢個髮型
你唔鍾意啊 咁我就唔剪啦以後都

我:染呢個色頭好冇
佢:你去salon個d整咩咩咩仲好啦
我:整完實mk啦
佢:驚咩
我:冇人要
佢:我要

留名取暖
好耐冇試過呢種感覺

留名學嘢

我
佢

: 呢度專係俾情侶黎架喎
: 其實我地依家都幾似情侶吖，差在我未拖你隻手咋嘛

：咁夜仲唔訓？
：我等你訓左先

氹訓教真係曖昧必經階段
我愛你啊男朋友

同佢打羽毛球
追波追死佢
打完之後
我話追波好攰啊
佢話追你仲攰

佢唔開心開解完佢
佢話：你好好 你好重要

其實我唔知佢係咪真係鐘意我......

我：個個都話你好怕醜又唔多出聲架喎，點解你對住我咁多野講？貨不對版既，我要退貨！
佢：唔好退貨啦，我好好架，用住先啦

你喜歡孔子嗎 <--有冇人講解下

多謝分享

我琴晚又夢見您啦

利申：佢有男朋友

可能佢其實想打傻西

我好掛住你
表完白-> 我地都係做朋友啦
我屌你老母

下

我：傻佬
佢：傻婆
我：傻佬同傻婆係一對架囉 所以我唔係傻婆
佢：我係傻佬嘅話你就係傻婆

已經係八年前了

個陣係加拿大有時差 大家個排每日會凌晨4點起身FaceTime 我去左邊到都會影相俾佢 佢都會話下次要一齊佢
不過冇幾耐之後佢就同左第二個女仔一齊

不如我幫你含

👳🏼‍♀️:我病左幾個禮拜都未好返呀
👮🏼：執返劑囉

佢：你肚餓未呀？
我：開始有少少啦
佢：咁我哋去揾嘢食啦
我：唔洗啦 我想食嘅嘢就喺面前
之後捉住佢隻手輕輕咬左一咬
.
但一切已成了回不去的時光

佢： 我：
佢：係咪好掛住我呢
我：係呀 過黎錫啖先啦

一切都回不去了

好多嫁喎

但已經過去了
好耐無呢d feel la

我：我有一個毒撚必做list 一定要挑戰哂
：快啲挑戰哂佢! 咁你遲啲咪可以搵我陪囉

我：著高跟鞋著到對腳抽筋
：唔好行啦 等我黎揹你啦

第一次單獨同佢去完街
：唔知點解唔捨得走 你下次要開口話走 因為我估我都係會唔捨得開口

我：咩你咁霸道架！
：係吖 係咪唔滿意吖～ 我第日仲霸道添啊

男朋友bb

我: 佢:
要唔要

我鍾意

“發夢發到你攬住我“

唉嗰陣個鬼妹咁同我講
而家冇啦

真人真事

無數次同自己講要放棄
不過都要經歷過多次失望
但係個個人好鍾意聊我
打電話 各種身體接觸 Etc.
好辛苦好耐先退到

Btw仲有揾我 不過已經係朋友

成日同我講乖啦 有時仲摸我頭
唉好煎熬

我：你訓未架 快啲瞓啦
佢：一齊瞓 你瞓我先瞓

佢：你今日走堂好曳曳
我：好乖囉
佢：咁曳 好難對你好喎

收左好人卡

同對方爆晒粗 會唔會親切啲
可惜無機會了

👩：我呢幾日喉嚨痛呀
👦：食幾個生果早啲唞啦
👩：再食就變肥妹架啦
👦：你再肥肥仔都唔介意
👩：傻仔
👦：為你變傻
👩：又肥又傻

原來依啲都算

咁出街既時候成日捉住我隻手行呢？

我：可唔可以放低個lme先訓
佢：，滿意未
我：照殺住先啦
佢：晚安了
我：早抖

我鍾意呢個

正蠢材
成日要人擔心
我唔喺度妳點算呀傻瓜

反而覺得比人整亂個頭好煩喎
利申155 成日比人整個頭

睇到心好痛
但係又想繼續睇

以為自己好幽默？

已經唔記得曬

乖啦聽話啦

果時我拗柴整親隻腳
佢話：你行唔到咁我揹你啦

+1，不過我對佢冇好感

利申：巴

我: 你仲未番屋企咩？

佢: 未呀

我: 無理由架，傾咗成個鐘啦喎，我有計過架喎，應該到門口，係咪又呃人呀

佢: 係咪咁準呀，你知我入到屋傾，老豆又嘈我架啦

我: 咁你又係門口企呀，又行黎行去？快啲番入去啦
(個時12月，凍到痴線，佢屋企又喺荒山野嶺)

佢: 咁想同你傾多陣吖嘛(但佢個時已經企咗成9個字

個心個時真係

睇完之後即刻諗返起同男朋友一齊之前啲對話

已經好耐冇同女仔曖昧過⋯⋯
上一次已經係三年前
難道沒練習太耐 感覺都追不回來

我要同李大輝曖昧

遊玩時開心一點不必掛念我

比我會講
佢: 咁耐都未係咪想同我食
我 : 係呀 想食左你呀嘛

屌你老母臭閪 覆機未？

每次送到佢樓下但好唔捨得比佢走
叫佢陪我行多兩個圈

然後自己番屋企佢會等埋我番到先瞓
係佢屋企番我屋企要成個半鐘

但已經過去

BB

你快啲訓啦 聽朝我叫你起身

以前返學嗰陣 嗰陣同個ex未一齊 明明係唔同班 但係揀啲選修課都一樣 又咁啱嗰幾堂都係俾老師調埋一齊坐 之後上堂次次唔係佢專登搵交嘈 就係我地互打互殺 我仲好記得佢成日都笑鳩我柒 成個男人婆咁 我有試過

：你係邊到飲緊？
：放心啦 就算醉左都好安全 無人會執我屍
：我 我黎執走你

唔係咁開心呀嘛

以前返學嗰陣 嗰陣同個ex未一齊 明明係唔同班 但係揀啲選修課都一樣 又咁啱嗰幾堂都係俾老師調埋一齊坐 之後上堂次次唔係佢專登搵交嘈 就係我地互打互殺 我仲好記得佢成日都笑鳩我柒 成個男人婆咁 我之前直程試過唔小心扯到佢件冷衫斷曬線
所以我見人地上面都好溫馨 但係我地反而係互相殘殺 但係就無啦啦一齊咗 好神奇
之後返屋企又係 明明我住得好近 唔知點解有一次我係明明已經行到佢屋企樓下 之後又要專登兜返行後山捷徑去學校嗰頭 送我返屋企 傻到死

但係一齊之後無兩個禮拜就戴帽了

早晨呀，女朋友仔

如果我再早d 識你實追硬你

有無掛住我啫？

琴晚發(春)夢夢見你

利申：係女朋友追我

有咩咁曖昧

對話內容大家都講得7788
我就最鐘意 每次應佢都秒回你/
佢終於回左你果下 呢d感覺真係果時先會有

利申 雖然做左我條女 但冇左果種幻得幻失既感覺

不如我地。。。

佢:氹我訓教！
我:唱左首歌比佢
如是者 我已經成日唱歌比佢聽

你係邊？
係你個心入面

你凍唔凍啊（已經即刻捉住我對手）
點解你咁凍架 唔得啦我幫你取暖 （捉住我對手唔放）
幫我戴佢條頸巾
幫我綁圍裙
幫我洗碗
見到我拎嘢每次都話：會唔會好重？我嚟幫手拎！（搶咗嚟拎）

女兵

morning
做緊咩？
早抖啦/gd night

我都覺會係咁傾 第二日仲會繼續傾就已經好曖昧

佢咬我臉豬 之後我特登偷偷地向右擰
咬左落我嘴唇
我：你咬錯位喎
佢：(成個人訓左係地下掩臉害羞)
我：咁點啫
我硬夾整走佢掩臉對手 大家對望左一陣
佢一啖錫左落黎
然後一齊左

我想屌你個閪

兩三年前12月同個女仔參加咗同一個活動 聖誕節嗰三四日一齊去camp
主辦大會都會係咁播歌 同個女仔喺campsite行行下時播到All I want for Christmas is you 唱到呢句時佢轉身對住我唱
其實可能唔係曖昧 只係我自己當時一廂情願嘅暗戀

絕對明個Sweet位
朝早未訓醒就收到個Call嫲嫲就嚟去
佢即刻唔理3721即刻同我截的
(嗰陣仲係窮學生)
搭左二百幾蚊
多謝的士佬明知會影相都衝
喺醫院等到去左
我記得個晚都係同佢訓
我本來以為自己唔會再喊
佢心口又濕哂
無咩Sweet野
只係Recall左D 回憶
其實份人一啲都唔浪漫又唔係好成熟
但呢件事之後我好倚賴佢

：你可以考慮下我喎，講笑
：唔好啦，我唔想你再受傷啊

之後佢無再同我whatsapp
但係見面個時會好flirty 又成日痴埋黎
又摸頭又按摩咁
放學又成日等埋我一齊答車一齊食飯

咁姐係點 求解答

瞄撚準未

Bb
你對我好重要 可唔可以唔好離開我
我想返轉頭 好似以前咁

到頭來係個女兵
食狗屎死啦player 咪撚再煩我

我:一定冇人要我
冇人要我就抵諗d

2年啦，我追佢追到傻咗。
識咗佢之後我由一個蒲精，以前日日落club，ons又亂咁溝女..變到專一到仆街嘅痴情男。
諗返起都好傻 對住佢就好似有一種魔力，會令到我改變

可能真係時間唔啱，不過我都好多謝佢改變咗我

之前同佢玩個陣比佢整瘀咗隻手
我： 佢：
我：好痛囉上次比你整瘀咗
佢：(望咗望）咁你想點呀
我：唔知呀 但係好痛
佢：(錫咗我瘀個位一啖）仲痛唔痛
我：唔痛了

利申六年前 依家仲係frd

我係男嘅都鍾意畀人摸頭

咁你應該係狗黎

係街

我﹕屌你行快啲啦 (口頭蟬 唔係嬲)
EX﹕我係行得慢架啦 「咩」我囉

我就公主抱起佢跑返屋企

睇波

點解無可能一齊？

我又要同李大輝曖昧我地應該最襯啦

🙈

me: miss football or me?
he: u

係咪我老啦 睇到都唔覺係曖昧

每次開眼望電話都好想望到你搵既通知

個陣唔敢同男朋友表白 跟住同佢講 我想一直同你frd落去 永遠都陪住你

Whatsapp 講

次次撞到佢熟嘅人

我：話我地唔識呀嘛
佢：我唔會唔認你

BB我愛你

咪同我搶輝輝呀

佢：買咗XX 今個月又超咗資啦
我：咁我養你囉
佢：唔要

聽朝打比我叫我起身

你係咪唔會搵翻我？

互set大家做wallpaper 生日password
真係好掛佢，但佢有仔了

睇到好想拍拖

我會好好保存呢啲對話

你又暗戀我啦
我_你

你睇唔到輝輝平時都係最鍾意我架咩

佢叫我做bb架

最後一齊咗

Send me a song

當年畀人當係兄弟 好彩之後修成正果

利申絲

你暗戀我？成日咁留意我

唔撚係掛

有一日，我工作上不順。收工拿起電話那一刻便響起了，是她的來電。我們一般也是用Whatsapp通訊，她主動打過來，通常是她有甚麼要請教，或是有甚麼負面情緒。但這次她的來電卻是我這次心情低落的救星。

「你打得黎啱喇」

「哈，做乜啊？」

「我今日做野奶野啊。」

然後我向她吐了十分鐘的苦水，或者是因爲我們的性格太像對方。對於工作的處事態度也相似，所以她很明白我的苦處和心情。我過往也被她醫治過很多次，今次也不例外。

「我就講完喇，到你，你打黎做乜啊？」

「無啊，想聽下你把聲咋。」

對的，我們在對方身上也得到自己想要的安慰，但我們永遠也無法進一步，也不捨得退一步。我們在表面上會認為這是對朋友的關心。但心底卻明白這比朋友多了一點。心癢難耐卻死忍著是最好的證明。

樓豬仲未同同事一齊架？

但同佢進展好左好多

女追男，容乜易

timing 掛
都keep左好耐下咁

我有d野想同我好朋友講…

插把咀，爬文到宜家，樓主同佢都係爭最後一步睇下邊個做主動姐

喱度講好喇

冇勇氣

我：你跑得快唔快？
佢：唔快 做咩咁問？
我：咁我應該追得到你
佢：

Are you gay?
Yes

佢估到我做緊咩
我：跟蹤我？
佢：都差唔多架啦
我：見唔到你既
佢：我用個心望緊你呀 個心跟住你

見有人出圖
我都post一張
其實我自己好仆街
唔知佢仲見唔見到

佢係韓國旅行既時候用whatsapp打比我
佢：韓文既我愛你係點講架？
我：sa ran hae yo
我：你知黎做咩？溝韓妹啊？
佢：我想親耳聽到你同我講囉
有時發夢仲會夢到佢 醒個陣發現只係發一場夢既時候真係心up到想喊

有冇一齊到

輝b同我一齊啦

最後被拒絕左

曖昧真係最快樂嘅時光

一齊左就好多野煩

佢send左張拖住老母既相比我
我:好幸福丫.....
佢:我都可以比你嫁

可惜宜家冇再聯絡

可以去我樓下幫我整電腦嗎？

摸下粒lin都鬼殺咁嘈

真正曖昧對話係互串大家但又feel到幸福

屌你係邊
做乜嘢
掛住你得唔得阿傻仔
得 緊係得 因為我都好撚掛住你

幾乎日日FaceTime

Mute左聲，估口形

同我講 中意你

屌但後尾發現條粉皮有女朋友

morning call

我：bb 你係邊
李大輝：er..

我 佢
頭先係街到見到個女仔幾靚
咩樣嫁
我貼左佢嗰Wts頭像
你幾時變到咁架,我怕羞
到而家仲係fd

好羨慕

她：我驚第日無人要
我：如果第日無人要，我要你囉

喱個咁經典好似無人講

對方老手

我們的愛情到這就剛剛好…

old 燒

我同佢都上緊堂 但唔係同一班 我wtsa

我：睇xxxx戲好唔好
佢：好似麻麻
我：但係網上評價幾高wor
佢：睇囉，最多咪陪你悶

利申巴

就係靠咁樣順勢表咗白

唔知算唔和
你係咪掛住呀邊個邊個
你明知我心入面得你

set佢生日做密碼

你想見我，我就係到
有咩事都好，你肯講我肯聽

仲有好多，不過藍剔晒
我收皮先

好似，唔敢諗返轉頭

話我笑嗰時好睇叫我笑多啲
我唔舒服嗰時拉左我埋去挨住佢膊頭

好多刻都想問咁姐係咩意思

佢叫你搵個人但唔係叫你搵佢

拿 生日禮物啊

想我嬲?

有時差
有次起身見到佢話 我有d攰想恰陣 如果你起身我都未起身你就打比我整醒我啦

奧斯爾

LM

真心sweet咩

往事..到依家睇番都係咁甜

好型

你條野好大

：係咪食飯啊...係咪等埋你囉...
(明明唔啱時間，我仲有個幾鐘先落堂)

女:情人節快樂!祝你今年出pool成功
男:我鍾意嗰個係你。。。睇吓你肯唔肯
女:實信你又挽鬼我
男:可能係真
女:嘩!咁我係咪要say yes ar
男:唔講啦
女:你講咁多係咪想我俾朱古力你
男:我諗都無諗過
女:慳返
男:仲以為有食添
女:想食?我聽日買俾你又點話
男:好感動

死肥婆起身啦夠鐘返工啦
之後佢就會答 死肥仔你唔好又遲到
日日都係咁既對話

其實佢係好瘦既女仔
但我又好口賤咁叫佢做死肥婆

坐車攰個陣又會攬住我訓一陣

lk

最後呢 最後點呀

你住依度租定買架

pool已出

A: 我 B:佢

A: 你今日打扮得好靚 , 今晚約左人/男仔 ?

B: 唔係丫,今日只係約左你
但係你咁讚我 ,今朝我較鐘早起身都係值得

已經係過去 , 其實好像都冇曖昧

我完全唔覺有氹
就算唔係酒肉朋友 仲有千萬萬個「朋友」
本人並不代表所有女

恭喜哂

對話曖昧有咩用
佢開口埋口都係曖昧野，根本唔知邊句真邊句假

當時以為自己無機

我生日個時佢係第一個踏入12點同我講生日快樂既人 仲問我佢係咪第一個 仲話以後都要做第一個

挽你老母

想同你扑野

我

一起身收到句：a bit miss you 😌
仲有 你開心，我又點會唔開心呢 仲有 罰你依家打尼同我傾電話傾到翻屋企

做你隻兵

ok

射咗喇？

可能因為對象係自己鍾意既人
就算唔太曖昧都開心到彈起

尋晚去水立方有個鬆動妹好似你
唔係卦
係，我比佢撩我上房打丁
你有無上到？
似你喎！我邊抵坑得到
好sweet 丫

佢:做咩咁遲先搵我？
我:做咩呀？發生啲咩事
佢:你知唔知有人等咗你成晚？

佢:好想你係我身邊
我:我一直都係度陪你
佢:唔要呀！我要既係真人

曖昧既時間真係好虛無 好唔現實
一日未話一齊 一切都唔可以作真
有時我都會係度諗其實你真係中意我 定純粹享受曖昧

唉

a: 冇人同我一組啊 你有冇組
b: 有啊 我咪同你一組囉

點睇都係你想引人講曖昧野但人地唔受
要曖昧佢實答左你做女朋友/陪你多d之類
樓主你都係唔好ff咁多

諗好食咩未？
定食我啊？

啱

李大輝做我隻兵ok？

痴線好多都中 太多回憶

出街佢隻手fing嚟fing去
我：你隻手再係咁fing我就拖實你
佢：好啊 拖到你咪拖囉豬
我二話不說拖落去
我：捉實啦
我眼尾見到佢紅到面哂

我 佢

：喂 傻佬 做乜鬼咁耐先覆我
：喂 傻婆 我忙緊嘛
： 我好嬲啊 唔重視我
：你又唔係我女朋友
：哦 姐你唔想我係啦
：唔知喎
想食乜買俾你啦
：唔想理你

隔咗陣

：快啲tum番我啦 傻佬
：係你樓下啦 落嚟啦傻妹

係未只想我對你好，唔同其他人傾計講笑呀

呢個post好撚可惡

AGGER，屌你，D回憶翻晒黎

Agree

咁講好似好衰
但係個人愈黎愈大同睇完依個POST
依家既戀愛已經冇左以前果種熱情..
我好愛我依家既女朋友 但真係好懷念以前細個既愛情

女：你得唔得閒

男：打緊機，不了

女：但係我heicjuxhoxjn

男：？？？

女：梳 個胸壓到keyboard

男：我熄左電腦了

「你知唔知當有人問你『你下一世會唔會再同我一齊？』你要點答？」

「點樣呢又？」

「我上世咪答咗你囉。」

我唔知你會唔會睇到呢到，但我都想同你講，即使隔幾遠，你係我心入面，永遠都係嗰個值得我去錫去呵護嘅小朋友 你要幸福，但同邊個一齊、邊個係你心入面，都唔需要俾我知道了 對唔住，我俾唔到信心你

👦🏾：死啦，您以後都走唔甩

但依家係佢走咗先😭

對唔住，我唔應該開post

成日叫我做姣婆 話毒撚都唔埋我單啊 佢蝕底啲埋我單

佢之前成日自己or約frd去旅行 我次次都會話佢掉低我一個 好嬲 日日問佢幾時捨得返嚟
就算同緊frd去旅行都會秒回我 我唔覆佢佢都會繼續whatsapp 我

然後有次佢話
下次見到有啲咩平機票嗰啲 就一次過買兩張啦咁
仲要係錄音講 聽到個刻開心到將個recording 打咗粒星

佢：我宜家有啲wing，雖然咁同你講有啲怪，但係你聽日可唔可以提我xxx啊？
我：好。做咩wing 飲酒黎？
佢：係啊。
我： 去邊度蒲啊
佢：with friends only
我：
佢做乜答得咁認真

第二日
我：你究竟叫咗幾多人提你同一樣野
佢：only u～

其實無乜野 但係我

whatsapp語音
👱🏻‍♀️ 我好似猩猩
👱🏼今晚啲星星（同音）好靚

👱🏼食餐我請喇
👱🏻‍♀️唔洗喇
👱🏼唔緊要喇
👱🏻‍♀️唔好喇
👱🏼下次你請 我地咪可以撐多次枱腳
👱🏻‍♀️😳

由這一分鐘，這一刻心中只有你！！

最撚憎呢句

好鬼懷念，依啲肉麻野真係曖昧先會講，而家拍左拖三年幾啲whatsapp對話就會好平淡，不過好幸福。
以前：做緊咩呀？／有冇掛住我
而家：今晚食乜？／訓教先byebye。／收工幫我買薯片返黎。

太懷念.... 隔左成年都無同人曖昧

lm

成日唱歌唱到佢瞓著

你再掛著溫書唔理我就燒哂你d書佢

你係屬於我嘅

每晚都傾電話傾到訓
收線之後 我訓着 俾個電話嘈醒
我: 喂.......？
佢: 喂~~
我: 咩事......？
佢: 冇呀 我想講我好掛住你 hehe
我: (暗爽) 哈哈 訓啦柒頭

諗返真係冧到癲
但係宜家連聯絡都冇

養到你成隻豬之後淨係得我要你
但你而家已經不要我了

做咩剪左個平陰？

係咪好柒呀 ？

(梳住佢汁陰咁樣講)
轉行可愛路線都幾岩你呀

認真 佢似hea你

其實曖昧係咪一個互相猜度對方無限loop嘅遊戲黎

我都覺...

咩叫曖昧
幾時有仔仔同我曖吓

我:你肯沖涼未
佢:肯 等陣見
我:嗯 我都去沖
佢:好 一齊🙊

佢: 你係夢裡面真係好正

青青

佢又打黎同我道歉傾左半個鐘偈
次次都係佢激嬲我之後就打電話同我道歉又氹返我開心
但係我又次次都受

佢：我發燒
我：有冇睇醫生呀？
佢：睇咗，不如一陣你過黎同我食飯
我：我今日要番學喎...
佢：咁冇野喇
我：發燒仲出街食野？
佢：我想見你嘛

佢有女朋友

邊忽曖昧

佢唔係我黎

返到屋企話我知

強而有力

攬 拖 錫

錫左都係朋友

你由1800開始到0000，每一次搭正12都要打比我

梳

佢：如果你無聊就msg我啦，無論幾時都會覆
我：好 今晚訓唔著就msg你，記得即刻覆呀
佢：好，我而家就較響機
我：傻啦，唔會嘈住你訓囉
佢：唔緊要喎，係你的話，我唔介意

已成陌路

曖昧左年半

佢捉我入房，話有秘密話我聽，要係耳邊講。

原來佢咬實我耳仔，之後攬埋一齊。

有更多行為，但好可惜都無一齊

但你又對我忽冷忽熱

同果個男仔扑野唔帶袋好舒服!!!!

第二個

個Post 好酸

而家拍緊拖
但睇呢個post睇到好掛住以前
正如耶穌同孔子都講過：曖昧無限美

我：唔中意人紋身
佢：咁我唔紋

用佢生日日期買六合彩

Grad din個陣叫佢過黎影相 然後我指一指隻手 想佢q住
佢以為我叫佢叉腰 就叉住自己條腰
我話 唔係啊 q手啊
跟住 佢就q住左我影相

I am Sherlock ed

屌 一樣名嘅

係 對唔住青青
我改左名了

越睇越頹

互send生活嘅圖片算唔算？
食飯出街又影下

正題
我： 佢
我：依樣野我整架（send張自己整嘅野食圖比佢）
佢：我又叫呀媽整先
我：唔識整野食嘅女仔冇人要架
佢：搵個識整野食嘅男仔囉

佢會好溫柔咁叫我做衰人
話得佢一個可以咁叫我

好sad